% Title page
\documentclass[12pt]{article}

%--------------------------------------
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyphenat}
\usepackage{minted}
%--------------------------------------


\begin{document}
	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			\LARGE{СПбПУ Петра Великого} \\
			\large{Высшая школа прикладной математики и вычислительной физики, ФизМех} \\
			\vspace{22mm}
			\Large{Направление подготовки} \\
			\Large{«01.03.02 Прикладная математика и информатика»} \\
			\vspace{20mm}
			\large{Отчёт по лабораторной работе №1}\\
			\vspace{5mm}
			\Large{\textbf{Тема}} \\
			\large{theme name} \\
			\vspace{5mm}
			\Large{\textbf{Дисциплина}} \\
			\large{Численные методы} \\
			\vspace{32mm}
		
			\begin{tabular*}{1\textwidth}{@{\extracolsep{\fill}}l r}
				\large{Выполнил студент группы 5030102/00002} & \large{Алексеев А. П.} \\
				\large{Преподаватель} & \large{Курц В. В.} \\
			\end{tabular*}
			\vspace{10mm}
		
			\normalsize{Санкт-Петербург}
			
		\end{center}
	\end{titlepage}

	\pagebreak
	
	Your result there
		
\end{document}